### [return main page](../../README.md) | [Chapter 24. Learn Hardware : ](PAGE_HARDWARE.md)

### Hardware Questions :
* Как сделать работающая IT-инфраструктуру ? => {linux, newtorking, hardware }
* Что такое : Горизонтальная и вертикальная масштабирование ?
* Как узнать какие производители имеют открытые дрова(Drivers) ? Ну типа ASUS, AsRock, AMD, Nvidia, Intel ? 
* Trebuie sav cache 1, 2, 3 și la concurentu de la AMD !
* Накопители M2 ? What is this ?, but PSI EXPRESS 4.0 ?
* Display Port ?
* А как начсёт охлаждение компютера ?
	* Выбрать ваденое охлаждение ?
* А можно из сервера сделать и игровую станцию ? Думаю скорее всего да, но только если сервер имеет `PCI Express` для поключение видеокарты.
* Что за технологии для сервера? `bfloat16`, `AVX-512`, `VNNI`, `AMX`, `AVX`, `AVX2`.

### Extern Links :
* [Link 1](#)
* [Link 2](#)